蔣麗芸議員:當口罩供應短缺時，高溫蒸汽消毒可解燃眉之急。

佢點解咁都做到議員？

做議員唔洗驗智力

請share比藍絲廢老

黃絲就請解釋不可行

佢大學畢業未

請廣傳

屌咁condom都可以重用啦

武漢成班帶菌者拎入籠高溫蒸 應該可以可防可控了

俾KKwong睇

冇錯，蒸汽的確消毒，但同時破壞埋個口罩，戴返上口已經冇用

肺炎可能一年後有藥醫
但戇鳩真係冇藥醫......

佢地帶錯口罩害埋我地炸

好撚多人信，一定要快啲反

好多廢老信
真係會蒸口睪

係係係
自殺可以一勞永逸添

點解會有人信

正苦要員要夠蠢先俾你做
無普選就係咁玩

救命，搵人拖走佢好冇

本身99%過濾咁樣搞一搞唔知跌幾多%

而家又唔係有精密儀器去做殺菌 升斗市民自己拎去蒸 個個既火力 時間都唔同 一陣大火得制分分鐘個口罩50%都唔知仲有無剩

支那官媒居然教市民做呢啲野 而唔係確保口罩供應穩定 果然係地獄鬼國 仲好意思成日以世界第一強國 超英趕英自居 笑撚死人

蔣駁士！！

點會無，好多人唔夠口罩

唔差在佢跳落去全身消一消毒